札幌/帶廣 4月17日 後天氣 花園 農場 天狗山纜車等問題

黎緊會去札幌
最主要想問
1 中富良野既 四季彩之丘 / 富田農場 有冇花睇 定係得草?
2 我見天狗山纜車話 4月會維修 但不定期 係咪要上網CHECK先得?
3 帶廣既 紫竹花園 唔自駕 / 的士 係咪去唔到?

隨迎分享景點

Pish